[長文心聲]我寧願要曼聯果種雙冠王好過賤種皇果種

1. 聯賽盃話哂叫做本土歷史最耐，最大嘅盃，參賽隊伍仲要係成個英格蘭聯賽球隊，要係云云咁多隊之中最終捧走冠軍已經係難度極高，加上比賽設於開季初段，要及早tune好隊波同時兼顧好聯賽成績相信唔係隊隊波做得到。

2. 可能好多人覺得歐霸盃係次一等嘅歐洲盃賽，實在係無可厚非，我初初都咁諗。但我諗左5分鐘後，決定推翻呢種荒謬嘅想法。你諗下，歐霸聚集左一班表面上歐洲二線球隊，當中更有d連名都up唔岀，但我相信大家都有睇過一齣好岀名嘅戲叫神奇俠侶，可見高手在民間，臥虎藏龍，更可能比歐聯常客更難應付，加上，歐霸隊都渴望係歐洲球壇打嚮名堂，自然更加岀力認真對待賽事，抽中佢地都唔是講玩笑。

3. 實際上，曼聯今季聯賽成績係有少少失準，本應可以最少第5名，但奈何英超競爭激烈，前列用錢又誇張，動輒用成億買一個球員，點玩？所以轉戰歐霸絕對係明智之舉，我思疑摩帥係故意聯賽留力，調整球迷期望，指岀歐霸呢個明確目標比球迷更合理地去期望，對球員效果亦一樣，不必要浪費多餘精神去花在聯賽度。所以我真係好佩服摩帥。

4 . 考慮到球隊士氣，球迷淡氣，歐霸盃個捧盃時刻真係無得再好了。當全世界以為我地今季收皮，下季無得參加歐聯，搖身一變，贏冠軍捧盃丶下季有歐聯丶唔洗似利狗要踢外圍賽，一下之間由無到有果個心情變化唔係一般人可以理解到，而最震撼人心往往正係咁樣。呢個就係我地永不放棄嘅精神！

5 . 最後，都要恭喜皇馬，皇馬是勁的。但坦白講，作為曼迷對你地係無好感㗎喇，早有教唆c朗擺操過檔，今有利誘ddg跳船，又當我地散貨場，比隻垃圾天使害到我地雞毛鴨血。雖然你地都係雙冠，大家咁高咁大，而你地班費比我地多好多倍，但都唔容易㗎喇，今季我地一齊並肩傲視球壇，期待超級盃同你地打場好波！

成億買一個球員咪就係獌囉
咪又係踢到成pat屎咁

樓主開心就好

講到利物浦係用錢換黎高過六弟咁
人唔笑狗都吠

thanks for sharing

嗯

咪就係 人哋拎歐聯冠軍 你都可以連到獌出飛機文 你都算世界級

ho ball

咪咁喇想玩到幾時

如果冇獌幫手買件中場毒瘤走
今日祖會唔會比人567

真心？

潮文

5 . 最後，都要恭喜皇馬，皇馬是勁的。但坦白講，作為曼迷對你地係無好感㗎喇，早有教唆c朗擺操過檔，今有利誘ddg跳船，又當我地散貨場，比隻垃圾天使害到我地雞毛鴨血。雖然你地都係雙冠，大家咁高咁大，而你地班費比我地多好多倍，但都唔容易㗎喇，今季我地一齊並肩傲視球壇，期待超級盃同你地打場好波！

反獌真係辛苦，又要追po，又要捱夜睇波，仲要作文

獌咁受注目唔係無原因
d球迷咁高質

樓主小心身體

到底有幾on9先打到篇咁既野出黎

香港越來越多痴線佬